反了反了😨Child登出現回家熱潮

牙祖我們回家了

今日貼文總數仲係五百幾
你呢啲垃圾叫人「返屋企」返左成年，
都仲係炒唔起紅登
收皮啦辣殺 俾人永久封鎖就唔好啦

哎呀 巧痛牙

叫人返屋企，不如自己返屋企啦
返左去唔好另轉頭，唔好望過來啦柒頭
淨係講句「巧痛牙」就覺得串左我
無論點去反駁呀？

縮縮兩邊走咁頻能

有冇人覺得辣殺好好笑

你又知我冇返去？我留係到叫人走你吹得我脹？永久封鎖真係wfc，你咪唔撚好睇囉

幾時返膠登

為咗牙祖 我賣身都得

你都識講啦，我要返去洗你開post講？
要去紅登嘅人唔洗你大張旗鼓喺度講囉
人地唔去紅登喺都要留喺呢度你又吹得佢脹咩

有情有義

你啲邏輯好難理解 我開po叫人回家有咩問題？中意走咪走，唔走咪唔走 又冇人迫鳩你 都唔知你做乜鳩

如果牙祖請我食返餐好就好了

回家了

有高汁會然

巧波

鐘意走就走，唔走就唔走，洗閪你開post叫人走呀？

直必方面？

個個波台手足都咁做牙祖咪食到破產

牙Joe 禾G錯鳥😣😣😣

25會然

你抄我講野托咩 你都唔係論點對駁，駁啲野又唔合理 宜加開po係咪要岩你心水先開得？

係咩 你咩po

支持大家一齊食到牙祖破產

知錯了

我都係係波台蒲 都有人覆我

上child 登唔去波台唔通去CC台拜山咩😎

清是咪無高登acc走唔到 叫人strong hold啊

樓上條哈利波射ching係咪弱能智😅

唔係啦 小圈子po點都有人覆

講高登啊

睇黎都係了

都唔知佢嗡乜鳩

似係青山走甩個個

回左了

你班波台友叫左咁多次都冇人理你地呀

原來係假膠，Sor

Together la

似係

牙虛

熱鬧有熱鬧好 反之亦然